已經唔識娛樂自己

當你每日都好忙好忙
到有一日你做晒啲嘢
有一刻空閑嘅時間
已經唔知道可以做咩放鬆自己
之後就繼續工作
做做做做做

放鬆黎把撚 努力搵錢移民啦

唔⼀定要做d咩先放鬆到自己
咩到唔做係屋企攤一日其實都幾relax

唔做咪最放鬆

想玩下